楊明: 就算我做乞丐也唔會妥協，永遠支持香港警察

人性沒了，真的不知如何找回來，佢講出重點，佢找唔到人性良心了

香港地投票

呢條傻閪唔係犯過法留案底架咩

最驚你彈出彈入
------------
香港獨立 唯一出路

儍西，世間事邊有永遠，拍戲咩

佢奶到莊思明條肥閪
條肥閪叫佢屌林奠佢實爭住屌

佢想話佢人性無左，已經搵唔返黎，所以要永遠支持警甴

牛油狗 學咩人講唔妥協

奶閪啦

學咩人講人性呀生滋狗

好感動
點先可以幫到佢變乞丐

無人性的垃圾